有冇人睇左「黑豹」Chadwick Boseman套遺作藍調天后？

睇完有咩感覺？

爛屌天后

覺得好悶

我覺得Viola Davis同係how to get away with murder入面嘅佢冇咩分別

我都覺
但係上網睇評價，呢套野大獲好評，我覺得可能係因為Chadwick Boseman既關係

我覺得幾好睇，話劇改篇黎講已經唔算悶。 Viola Davis 同Boseman完全carry到。中間果個口吃𡃁仔果段都拍得好好。

我覺得電影嚟講，d對話太長而且停留係同一個景太耐所以令人覺得悶

極反感
夾硬將話劇改到電影 為左搶獎無所不用其極
當年vd係fences 用左呢招攞左最佳女配 今次故技重演
而且睇得出係因為黑豹過左身而剪到好多戲份

警探嗰套唔錯

講漏一件事 boseman有幾個moment係zoom緊佢居然可以無端端失焦

套戲根本唔掂，不過因為Chadwick同BLM，所以網上評價先咁高

so dark